番咩工好

如果淨係可以揀做飛機維修或地盤
邊樣會好d呢？

維修地盤

地盤

梗係地盤，飛機維修，地底泥黎